想問巴絲們嘅自信心係建基於邊

有啲人一出世就靚仔靚女所以就有自信心

但我就唔靚 不過口才方面都算幾了得

所以對好多場合同事都有自信

我就塊面有啲暗瘡

所以唯一有時會無自信嘅時候就喺對住自己中意嘅人

噉唔知巴絲們嘅自信係建基於邊 ？

冇自信

哪來

點解會無 係因為咩原因

Why

理想=建基於自己才華 知識 價值觀
現實=建基於人地點睇你 I.e. 樣為先

好似咩都渣過人咁，次次見到啲人一係就靚仔靚女，一係就好醒目好叻，就會覺得自己好廢 我讀書又唔叻，樣又唔算好，份工又少錢，唉

女仔有樣就夠

男仔最緊要高大

樣柒肥仔，高有咩用
我就是例子

本身覺得自己矮
之後啲人話個高度係可愛 有返啲自信

一高遮三醜

有時覺得自己樣衰, 真係會咩自信都冇哂
好膚淺, 好脆弱

以前出街好驚俾人望
依家冇有怕
望返佢轉頭
啲人反而會驚咗我

你個樣係咪好惡

但才華 知識 價值觀的最終目的咪又係想得到其他人的認同
如果得唔到其他人的認同
就算原本幾有自信的人都會失去自信

巨龍

所以要有樣野得到人認同就會有自信起嚟

識功夫

我完全唔係咁

最緊要自己認同自己

冇，完全0自信

可能我個樣似曹查理

其實即使有好多人欣賞你個樣都唔代表有自信
都係覺得自己好廢好無用...得個擺字

外表同轉數

做開gym叫做身材唔差同夠高
不過樣衰

肥矮毒柒窮 又讀唔成書 打機運動又廢 轉數又慢 諗唔明點解我仲生存緊

心地好？善良？

基於我老豆

你條撚會拎出黎show?

其實大j真係有自信d

唔明你地男仔

基

我會

由細輸到大 但係唔肯認輸 所以不停學野 自信就出嚟

個人認為最容易建立自信心嘅方法就係智識

一自住一收租

運動能力

男仔：錢，身型(計埋條丁)，智力，才華，樣，地位，

冇

樣

如果你得a cup你會唔會有自信
咁我仲有對樣同才華有自信ge

場中有人廢過我就會好有自信

但你地唔洗突出嚟嘛